Este sistema fue realizo por Miguel Angel Espinoza Salmoran empleado interno de COPPEL SA DE CV para la empresa RINKU.
El consumo de los servicios se realizo mediante JavaScript en un archivo por separado.
Se utiliza la arquitectura MVC que aun que el Framework laravel no es exclusiva de esta permite al desallador  implementarla y adaptarse al manejo del framework facilmente.
Adicionalmente se utilizo utilizo Laravel Passport como servicio de autentificacion para nuestra api y aplicacion Laravel.

